港女有幾差都好

都唔好引入大陸人，30歲前好似好可人，但30歲後會變廣場大媽。
同時都共化香港。
我覺得引入東南亞其他國家美女係ok. 但大陸紅衞兵真係唔好囉。

吓 好多都好正喎 唔睇性格嘅話

遠睇係幾好 夠瘦

有幾正？

香港女仔一向係亞洲都算高質 平均黎講

你係旺角街訪求其抽一件都唔會失禮得去邊，去到尖沙咀，中環銅鑼灣d大把靚女

但有樣野係真，港女個格好西同埋好高逗，好多都易睇唔起人，覺得配唔上自己。同埋雖然有靚腳但冇波

西面先正 ff吓可以西住面咁屌

十分中肯